有冇人會半夜自己諗野 突然頓悟左

冇
自己摺埋諗野係唔會有答案

講嚟聽下

我 我今晚訓唔著

有

諗緊中六合彩，突然一個brainstorm

仆街聽日要返工，要早啲瞓

半夜打完個J變咗賢者算唔算？

諗淫野，射咗？

唔駛等半夜 全日都瘋狂諗嘢 好攰

有㗎

諗完個答案係要學識唔好將所有嘢都睇得咁重
要放開啲
如果唔係最後唔開心個個
永遠都係自己